改歌 - 恭喜你(肺炎版)

恭喜你 恭喜你
冚家新年搶口罩
若想即香 上中國
各州省城任你擇
咳死 病死
每日死多百幾個
慶班廢柴 食野味

邊間教會呀

第一個留言永遠高質